係公司做幾多年會有獎

俾人恥笑既獎, 即係證明你乖唔跳槽

傑出員工獎？

大信封

唔洗傑出有表現, 做夠一定年期就有果D

5年有個章，10年有支筆，20年有手錶

有冇人拎過手錶

老屎忽獎

恥笑獎

有，好多人18歲入嚟做到退休

Long service award 通常5,10,15,20年
禮物證書就公司心意啦